覺唔覺返工同事真係好緊要?

有時如果成班同事好人做得開心嘅話 人工低少少真係唔緊要 每日返工都唔會頹 依家返果份成班人工作氣氛幾正 雖然人工低少少但都冇所謂

最緊要公司唔好太細
基本上如果有一堆同你差唔多年紀一樣職級既
衰極有個譜
最慘就係公司細 得你一個細 對上就係老屎忽

同老屎忽做同事真係一種煎熬

廿幾歲
全公司30歲以上女人佔八成

舊公司個個年紀差唔多好啱傾

轉佐新公司全部老屎忽, 傾唔埋

覺，不過真係好講運氣都做邊行 政府同公營都好多old seafood

Agger
拍住缷膊友返工仲要做埋佢果份